SemBreak做咩好

認真討論
男女老少咸宜

Parttime

摺毒

諗緊

好悶呀

打機

唔想知啊唔好問

增值自我！

破處

繼續開post分享消防故事

break sem

認同！開2！

同我傾計

搞到上曬報
樓豬打，世伯都唔講啦

雞

開消防post 2

會窮，不了
利申：肥婆

出post la

點解消防員唔可以食羊腩煲

陪我講